紅十字會籲曾往長洲獅子山公園者暫勿捐血

登革熱除了借蚊子傳播，本港亦曾出現輸血感染病例，患者未發病潛伏期間捐血可播毒。香港紅十字會輸血服務中心已加緊篩選捐血者，建議2周前曾訪長洲及獅子山公園人士暫勿捐血，但專家認為暫緩捐血期延長至4周較安全。